疫情開始穩定，正苦又開始抹黑行動

前排都淨係播疫情廣告
今晚睇電視發現又開始播返啲抹黑手足嘅廣告
仲要出埋新廣告
入去即刻pause再俾unlike

逃輝

犯法就是犯法，一定要負責，陶輝你聽到未呀

@陶輝

@ 韋華高 陶輝 莊定賢 鄧炳強

推卑政府睇

仲有英文版
檢舉埋

唔俾人留言

Pin

犯法就係犯法
但警狗就犯法都冇人捉

比人留言嘅話
全版都係犯法高官黑警

已經開始有電視廣告

剪曬佢哋啲畫面落去

@梁振英

而家like多過dislike

要識剪片嘅手足幫下手

Pk 鄧 話緊你